{
  "id": 102535681,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000562,
    "geom:area_square_m":5225446.282466,
    "geom:bbox":"-8.695732,41.199966,-8.662,41.249546",
    "geom:latitude":41.227939,
    "geom:longitude":-8.678249,
    "iso:country":"",
    "lbl:latitude":41.23521,
    "lbl:longitude":-8.673717,
    "mps:latitude":41.23521,
    "mps:longitude":-8.673717,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0645\u0637\u0627\u0631 \u0628\u0648\u0631\u062a\u0648 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Aeropuerto de Porto-Francisco S\u00e1 Carneiro"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0410\u044d\u0440\u0430\u043f\u043e\u0440\u0442 \u041f\u043e\u0440\u0442\u0443"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Leti\u0161t\u011b Porto"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Flughafen Porto"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Francisco de S\u00e1 Carneiro Airport"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "OPO",
        "LPPR"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0648\u062f\u06af\u0627\u0647 \u0641\u0631\u0646\u0633\u06cc\u0633\u06a9\u0648 \u062c\u0633\u0627 \u06a9\u0627\u0631\u0646\u0626\u06cc\u0631\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "a\u00e9roport de Porto"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Aeroporto de S\u00e1 Carneiro"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Bandar Udara Internasional Francisco Sa Carneiro"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "S\u00e1 Carneiro-flugv\u00f6llur"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Aeroporto Francisco de S\u00e1 Carneiro"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d5\u30e9\u30f3\u30b7\u30b9\u30b3\u30fb\u30b5\u30fb\u30ab\u30eb\u30cd\u30a4\u30ed\u7a7a\u6e2f"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ud504\ub780\uc2dc\uc2a4\ucfe0 \ub4dc \uc0ac \uce74\ub974\ub124\uc774\ub8e8 \uacf5\ud56d"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Lapangan Terbang Francisco Sa Carneiro"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Luchthaven Francisco S\u00e1 Carneiro"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Port lotniczy Porto"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Aeroporto Francisco S\u00e1 Carneiro"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Aeroportul Francisco de S\u00e1 Carneiro Porto"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Aeropuerto de Oporto-Francisco S\u00e1 Carneiro"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Porto flygplats"
    ],
    "name:tgk_x_preferred":[
        "\u0424\u0443\u0440\u0443\u0434\u0433\u043e\u04b3\u0438 \u0444\u0440\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u0443 \u04b7\u0441\u043e \u043a\u043e\u0440\u043d\u0435\u04b3\u0438\u0440\u0443"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e2n bay Francisco de S\u00e1 Carneiro"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8d39\u5c14\u5357\u591a\u00b7\u8428\u00b7\u5361\u5185\u7f57\u673a\u573a"
    ],
    "oa:elevation_ft":"228",
    "oa:type":"large_airport",
    "src:geom":"woedb",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "woe:hierarchy":{
        "country_id":23424925,
        "county_id":12596546,
        "planet_id":1,
        "state_id":2346575
    },
    "wof:belongsto":[
        85687411,
        102191581,
        1511683367,
        85633735
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12515455,
        "iata:code":"OPO",
        "icao:code":"LPPR",
        "oa:id":"4459",
        "wd:id":"Q943743",
        "wk:page":"Francisco_S%C3%A1_Carneiro_Airport"
    },
    "wof:country":"",
    "wof:geomhash":"dab1c93eaef8a542474dc4d353b17625",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102535681,
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1511683367,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85687411
        }
    ],
    "wof:id":102535681,
    "wof:lastmodified":1579720768,
    "wof:name":"Francisco Sa Carneiro Airport",
    "wof:parent_id":1511683367,
    "wof:placetype":"campus",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xy",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "airport"
    ]
},
  "bbox": [
    -8.695732,
    41.199966,
    -8.662,
    41.249546
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-8.695732,41.203712],[-8.693989,41.216919],[-8.691388,41.216667],[-8.686712,41.217175],[-8.67924,41.229858],[-8.683919,41.235638],[-8.683834,41.246418],[-8.683941,41.247772],[-8.679113,41.249546],[-8.676903,41.247307],[-8.669072,41.241463],[-8.66568,41.241318],[-8.662,41.242664],[-8.666077,41.237309],[-8.665277,41.226665],[-8.667354,41.215515],[-8.667976,41.214771],[-8.676624,41.227604],[-8.683333,41.212776],[-8.686944,41.210556],[-8.688983,41.207783],[-8.690013,41.199966],[-8.690142,41.199974],[-8.691526,41.200863],[-8.693221,41.201977],[-8.695732,41.203712]]],"type":"Polygon"}
}